連續快速讀「警察」20次

你會有新發現

勁柒曱甴

曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴

警甴

不論英文定廣東話都好貼切

警甴 警甴 警甴 警甴 警甴

習近平 甴近平

讀讀下變曱甴